其實邊隻CONDOM先岩我用，巴絲打有冇咩建議?(慎入)

[活動宣傳]

正所謂「一個危機離開左，就係另一個危機既開始」…
所以行走江湖一定「要有一套」傍身。
講緊既係套套Condom…

你對condom既認識同了解有幾多?
有冇想過可以做一個獨一無二屬於你既Domdom?
知唔知咩類型既Domdom最適合你?

黎緊有一個domdom工作坊，
同你一齊體驗一次意想不到既Domdom之旅。
日期：7 月7 日(星期五)
時間：晚上7時至9時30分
地點：夜貓online中心(太子必發道54號3樓)
報名表格：